一人一個望住女神俾人搶走嘅經歷

事緣就咁，我同女神係同班同學兼好朋友，咁我一直以嚟都好鍾意佢，而條友都係同一間學校，而我同佢都係踢校隊，咁有一次學界決賽就要對住區嘅強隊，咁我自己就好重視呢次嘅比賽，自己默默搵隊友不斷加操，去到比賽當日，我知道我女神會嚟支持我（哋校隊），就可想刻意表現自己，但去到真係比賽嘅時候，因為緊張而有好多失誤，例如交唔到波，欄唔多人，好快去到半場已經0－2，我亦都被人換走咗，但到半場一開波，條友好快就過晒對面，攞番一分，全場歡呼，氣勢如虹，好快由另一個隊友追平，到臨完場嘅時候，條友由底線帶波帶到去對面禁區（獨食到仆街），一射 3－2，全場都極度亢奮，唯獨我一個人坐係冷板凳望住隊友係場上面歡呼

完咗場之後，我哋一齊去食pizza慶功，一路行其實已經好不是味兒，明明我額外訓練咗咁多，表現始終都不盡如人意，但全隊人都因為勝利而非常興奮，咁行緊去商場嘅途中，突然望到有個熟悉嘅身影跑過嚟，原來係女神，咁果時望到佢個心都甜咗一甜，佢睇人眉頭眼額好叻，佢一定係跑過嚟鼓勵番我，叫我唔好因為咁而唔開心。但最後佢冇跑過嚟，反而係跑去條友面前話佢好犀利，又話要同佢合照，合照果時全隊人都喺度起哄，又star又溝死女又盛咁嗌，教練直情話控埋啲影啦，求先入第二球嗰個friend仲整個咁嘅眼神 同我打眼色，嗰時仲要咁 。係商場企嘅呢5分鐘，真係我人生最痛苦嘅時刻。嗰時心情真係好似跳樓嗰刻被人拉住，再推返你落樓咁樣。講講下佢哋兩個就突然之間話走先，望住佢哋肩並肩咁樣有講有笑，真係好不是味兒，我都無晒胃口，同教練講屋企人話出街食就走咗 。

冇耐之後，佢哋就開始拍拖，到而家關係都好好，而我自此之後，就無再踢過波，亦都無同人講過我拎過學界冠軍，因為係我心目中場比賽唔止冇贏到，仲輸得好徹底。

到而家已經3年，我覺得帶比我嘅陰影都係非常之大，到而家女神都仲係我好朋友，甚至係佢哋感情出現問題嘅時候，佢都會出嚟問我意見，問我點算，你估我有冇乘人之危，趁人病攞人命?無，我做咗一個好朋友嘅角色，鼓勵佢哋要溝通，要知雙方嘅諗法，之後好快佢哋就好返。甚至條友都好信任我。

但其實我知道咗咩事都改變唔到結果，即使我乘人之危都係，呢個都可以話係我嘅陰影，到而家我都同自己講我淨係當佢係好朋友，但事實上，我到而家都重係好著緊佢，有時仲會掛住佢。我真係唔知，我真係唔知對佢嘅感覺係點

我_你

希望你哋唔會覺得tldr，我都打到有啲眼濕濕

就算冇比人搶走，都唔會輪到你啦

你照左鏡先

咁快睇完 不過我都知

個重點就係你屎波

天賦呢家嘢都係重要，但其實自己係因為緊張所以表現差

我到而家都唔知道自己對佢嘅感覺係點

如果你當年跟我學踢波
全中學既女已經一早比你cow晒

跟你?

其實有無諗過唔關你打波屎唔屎事

抵啦大陸仔 溝唔到女上連登叫春?

好地地學咩人踢波

做乜鳩

有冇其他巴打絲打分享

多數依啲都會影響一生

利申，影響緊

所以 真係唔好當自己係主角
冇咁既能力 就冇咁既能力

我明 明自己唔好再認叻 有冇能力都係咁話

有好多時都未必關能力事，天時地利人和都決定咗

廢物

Ok

樓主真係on9仔

巴打幾有打潮文嘅天份
我一路睇一路笑

屬於你嘅嘢先能夠畀人搶人
女神從來唔屬於
何搶之有

Thx

我覺得你串緊我

咁你有拖拍末

好人好姐踢咩波，打籃球咪cow 4 女

唔係你既野就唔係你 死lur冇用

因為呢件事耿耿於懷 冇哂自信，人哋約我都唔識反應

敢問樓主幾碎

人地踢波勁 溝到女正常
女神又唔係你嘅 搶乜撚

你有冇睇篇文架

做咩

本來係你既先叫搶

民主女神像

問下姐，同埋其實事隔咗幾耐，有無遇過另一個令你心動嘅囡囡

其實係咪你諗多咗
即使個日俾你入到1000球, 個男仔無落過場, 女神都係會鍾意佢
你唔係以為踢波勁, 入球多, 拎到冠軍, 女神就會轉過黎鍾意你?
係你自己睇自己太重要, 以為你自己SET既目標完成, 女神就會鍾意你
其實女神心入面已經有對像, 只不過個一刻有機會去親近個男仔(成為贏波功臣, 同佢影相)
自己整一個困境困住自己, 浪費咁多年, 倒不如重新出發

明明就係你一直鍾意人又唔講
比人追走咗先黎後悔

不過篇球場潮文又幾好睇
幾有畫面

你覺得真係關場波事？
就算你入到兩球再同女神合照
你就會得到女神？
move on啦巴打

過咗三年，至於你問我有冇令我心動嘅女仔，我覺得冇，因為我覺得到而家都未有人俾到佢呢種感覺我

以為有幾慘，原來傻鳩嚟

人地由頭到尾都當樓主係friend，都唔算搶，唔好睇得自己咁高。
不如諗下點樣媾下女好過啦

世界上所有嘅唔公平，都係當事人能力不足

可能用字真係唔太凖確 但我真係活係佢嘅陰影底下

由頭到尾都係你自己諗多咗

個女仔都冇正視過你，算啦，媾到個靚過你女神既女仔，你就會覺得依家既你好on9

同埋做男人真係唔可以太好，太好嘅話人地真係唔會珍惜

不過有巴打講得岩

就算你場波入晒三球 條女都喎會係你既 所以唔關場波事

唔會*

我鍾意佢𠴱陣，我真係覺得冇人好得過佢同靚過佢，所以嗰段時間我係街見到靚女都唔會專登望多幾眼

但最重要其實係佢嘅性格

自己無限ff ，個男仔冇出現過樓主都媾唔到，係過電既，係唔會做到好朋友，因為識幾個星期就拍拖

想追到女第一步
首先唔好將對方當係乜撚嘢女神
大家都係普通人 點解一開始就要將自己放喺下靶

如果我對個女仔冇咁好先反而有機會

呢個最多都係書面語咋喎

呢個道理我而家先明，我之前都問過女神，佢都係咁話，所以以後遇到有興趣嘅女仔，我都唔會自己走去做下把位

好不是味兒

有咩問題

又係依啲
個撚個溝唔到女嘅都係咁講
自己就好男仔，人地就仆街嚟，係條女唔識欣賞啫
完全冇檢討過自己，依啲真係抵你冇拖拍

好心酸咪得，咩叫好不是味兒

‘’嗰時仲要咁‘’

我咁都叫無檢視過自己?依家事實上我呢套係唔work，甚至我問返女神，佢都係咁答我，唔係話自己要刻意做個仆街，但如果你對一個人太好，佢係唔會珍惜，只會當係老馮

我細細個真係聽人用廣東話咁講，完全唔係想帶出可不是味er個意思出嚟

佢唔中意你嘅做牛做狗都冇用
條女屬唔屬於你嘅相識第一個月已經決定咗

你明我感受?其他人都係到吶喊助威、起哄嘅時候，又驚俾人見到自己唔開心，真係只可以皮笑肉不笑咁樣

好朋友 完左

其實未必，但大多數情況都啱

Too long didn’t read

廣東話邊度有er音，咪玩啦

個個都試過架啦
以後你會有更多既經歷
後生仔不如俾心機讀書搵錢好過啦

我意思係啲人負評我呢句，係因為覺得我係想講好不是味er，但事實上我真係用廣東話去表達好不是味兒，明唔明呀

read埋第二個comment啦至少

其實未必關場波事
女神可能由頭到尾都係鐘意對方
都咁多年 唔好咁執著
希望你盡快 let go 啦

就可想刻意表現自己
條友由底線帶波帶到去對面禁區（獨食到仆街）

你同佢有咩分別？有嘅，就係佢入波你失誤囉

唯獨我一個人坐係冷板凳望住隊友係場上面歡呼

你嚟踢波定溝女，隊波贏你同我講你唔開心？你有冇尊重過你啲隊友，有冇尊重過你自己作為球隊嘅一分子？或者你有冇尊重過足球依樣運動？問心啦

最後一句，抵你依啲自我中心嘅人冇拖拍

應該唔係，但一定從來都無鍾意過我

其實有冇諗過就算你踢到美斯咁都唔會溝到女

應該唔關場波事

既然知道無鐘意過你
點解仲因為佢搞到你連波都唔踢？

雖然你未必想像到
但都想話你聽
你仲唉聲嘆氣果時
你女神已經含佢條仔既腸含到雪雪聲
然後比佢條仔狗仔式後入，一邊拍到蘿油紅哂一邊大大力啪
最後傳教士式大嗌唔好但都係比人中出內射

我唔係想刺激你
只想提醒你唔好係女都當人女神
佢條仔就係唔當佢係女神先溝到佢
你一日當人地係女神，你一世都溝唔到佢

其實人地男朋友鍾意你
射波落力,搶你女神都係吸引你注意
咁都唔明?

咁點啫，如果你係因為足球而同我起晒鋼嘅我冇嘢講，我可能唔夠你叻，我認我自己能力不足，至於你話我無尊重過隊友，我就肯定你根本唔明我感受，明明自己發揮唔到，力有不逮，但望住隊友將我嘅失誤亡羊補牢，你覺得我會有咩感受?
對於贏波，成隊包括我都一定係開心，話晒大家踢拖咁多場波先去到決賽，但我唔開心係覺得自己累咗全隊，而係因為自己嘅失誤而嚟，我唔開心，我嬲嘅，係自己呀

我踢到美斯咁全世界嘅女都過嚟溝我啦

飛機= =

其實睇得出係

有學界冠軍抵返曬啦

你「好多失誤」
教練及時換走你
隊友加埋你情敵又幫你追返兼反超前
你應該多謝佢地唔使你使輸波罪人添啦

當你遇到一個你覺得你一生人只會遇一次嘅對象時，你就會明人有時真係可以奮不顧身咁毫無保留咁去愛一個人

我認同呀，當你show咗個底牌俾人睇其實你已經輸晒

d毒撚係唔會明白,所謂既女神俾你隊友晩晚屌到出晒水,自己仲on99係到講咩同女神好朋友,自己君子,冇乘人之危，趁人病攞人命,救命,真係好7,好可悲

只係希望你可以盡快放低
揾一個你鐘意，對方又鐘意你既人
而唔係將你既青春用晒係暗戀

毒撚最忌有自信，你又知你如果表現好好個女神就會簡你？
唔好搞到自己咁cheap，人地唔欣賞你都唔好為咗條臭雞放棄自己中意嘅野，將來你就會後悔點解你唔繼續踢落去

細路
俾幾千蚊出黎
所謂既女神中既女神
俾你屌到仆係到都仲得呀

駛唔駛咁講嘢呀

我打籃球嘅sor
我同你起鋼係因為你冇尊重過你隊友
由頭到尾你都係為自己
你係因為自己喺條女面前表現唔到而唔開心，定抑或為唔到隊波貢獻而唔開心，問心啦。而我喺你嘅字裏行間睇到嘅係前者居多囉 你係真係中意足球嘅就唔會因為咁而放棄啦

同埋屌你係為你好，依種心態唔改，除非你係米八靚仔，唔係唔會溝到女

多謝你，你呢個留言真係令我開心返

呢個post真係柒到咁唔敢睇
連登post版既你好我係呀輝

有咩慘得過白白親手將女神送俾人

又唔使話佢係臭雞嘅，要踢返好閒之嘛，只不過我唔想勾起我回憶先至唔踢啫

一個無咁靚仔無咁勁
對一個靚仔啲嘅球星
你係女神你會揀邊個

我女神中嘅女神係結衣bb

就咁睇都幾戲劇性 不過想提返你 your face your fate 其實你有無諗過如果你同果條仔調轉 係佢on99 踢到成pat 屎咁 你出來救世界 你女神最後係會走去安慰佢叫佢唔好唔開心

其實你為左d 咁既事唔踢波係你自己諗錯野 根本就唔會關場波事 放低件事佢啦

其實咁樣擺上連登，你女神同佢條仔一定知嫁wor

55

自己開post比人撚

只係樓主令我諗起當年既自己，有d恨鐵不成鋼

佢

唔推上熱門咪得，都好少人睇到姐，暫時正負評都唔夠200個

因為我唔靚仔掛

不如分享下，本身我開個post係想一齊睇吓其他人嘅經歷，但點知變成開個post俾人鬧，話我廢。真係睇到有啲想喊

屌仆街 上咗熱門添

朋友都咪撚做啦, 望到獨食友笑淫淫個樣就會諗起阿女神喺床上面點俾獨食友屌到呻吟, 同埋阿女神點幫獨食友含撚

仲有一樣野想提你 就係你口講既咩一生人一遇既女 咩奮不顧身去愛一個人 呢d 野全部都係你自己幻想出來 我可以同你講 你無同過條女一齊 無資格講呢d 說話 如果你同過條女拍拖 我仲可以信下你講呢d 野
條女只係你人生其中一個過客 你唔好因為自己得唔到 就無限放大同幻想佢既優點啦 其實佢根本無你幻想中咁好架 move on la

Move the fuck on.

冇乜特別，以前肥仔，暗戀人，人地就sweet sweet,自己就哩埋一邊唔開心，決心減肥，發覺原來識女仔好易

條仆街有一次試過望住我咁樣攬佢，我估嗰時已經俾佢睇穿咗 ，如果可以揀我都當事會側頭再整個黑人問號嘅樣俾佢睇

我仲慘 成日望住女神被人屌添
利申 女神叫橋本有菜
Btw 樓主唔好太傷心 日後大把機會識其他女

呢個我明，我真係明，但真係自此之後都冇遇過咁樣嘅女仔

兵你就兵啦！
永遠無得轉的

應該靚仔底

唉

唉，好7

好慘, 取暖失敗

嗚～條女冇左lu~

其實呢又唔一定係你做錯咗咩
佢係唔鐘意你，你有錢過李嘉誠，靚仔過吳彥祖都冇用架...
所以更加唔關場波事
佢係鐘意你，你場波輸咗，比人入幾十球，佢都唔會介意
唔係鐘意你既話，其實都唔太會理你係贏定輸
唔好比d電視劇呃咗啦
人地跟本唔care你打成點...

一人一個經歷變左集體恥笑樓主

一般樣，識講下笑，個人唔太窮就得

好想喊呀

老老豆豆, 要走出呢個陰影, 就係唔好再同佢兩個來往. 所以話, 要一世做朋友係唔可以對對方動情, 動過情就冇可能再做到朋友, 忍痛斬欖啦

呢個幾認同

不要再說了.jpg

原來沒有 從來都沒有

其實都唔錯嘅, 所謂百屌成才, 巴打你可能咁俾人圍屌完之後會清醒返呢

但我覺得自己對佢已經冇晒感覺啦喎，之後望到佢哋攬都冇咩感覺

唔關事

係！識到個大波靚女，佢地姓乜都唔記得啦

唔鍾意大波女仔，鍾意溫柔姐姐

一樣
女神就黎到手冇啦啦有條友行過黎搶
果時f.4傻更更以為自己咩都冇，冇資格拖著佢隻手
就咁睇住佢比第二個溝走
果時真係成個人好頹
本身全級頭10跌到全級30幾
雖然本身唔係咩好學生，但係都唔會話特別得罪老師
之後就堂堂訓，唔交功課
俾人踢左去差班
本身為左佢特登去減肥，都變曬反彈
有幾堂會一齊上
佢專登拖佢條仔坐我前面
果一刻不知幾想喊，但係好朋友們坐係我四周我都唯有強顏歡笑
之後就瘋狂打機 dse都冇心情考，裸考左個18分
之後屋企人瘋狂支持我，要我一定要考到香港degree
就考左四次，但真心
冇曬前進動力，讀咩都入唔到腦
每年都只係進步一科，最後今年英文先拎3

雖然上到degree但係起步遲過同學好多，都好對唔住屋企人...佢地係身上洗左好多好多錢黎支持我，但係我一直冇同佢地講係因為呢單嘢而冇心機讀書

果次之後都有唔少女仔想主動溝我
但係為左忘記佢我甚至忘記左點樣去愛一個人
所以到依家都係a0...
真係好迷惘啊....

你ff少陣喇

你女神係雞阿

由佢走埋去合照果一刻你應該已經睇清佢咩人啦

點解會咁誇張

咩叫搶
本身條女你架？

關踢波表現咩事呀
我未溝到我女友之前都成日係佢面前打波扮野
後尾溝到之後問返佢，佢話係咩，無留意喎

同埋佢哋拍到依家都未散姐係算夾啦，你自問你同你fd既性格似唔似先，唔似既你根本就唔會溝到佢

考4次英文先3
依家邊間u?

我希望你只係講笑啦，無論如何，大家努力兄弟

果次之後都有唔少女仔想主動溝我

走開啦靚仔

佢做錯咩

你睇篇文你似踢後衛防中 入波難好多喎
話人地獨食 入到波贏到咪得囉

就算你無踢波去打籃球 條女都唔會係你架啦
搵藉口

對唔住，我都笑撚咗

邊度笑咗

呢樣真, 除非條女真係鐘意睇波, 否則到場支持其實真係純支持, 唔會識睇你型唔型勁唔勁.

波都唔識踢，點敢比對波你渣

踢波嗰段 屌好似咩三分波咁 以為你下面要轉潮文 笑到gap gap聲

一早比人friend zone 左啦
好朋友

有潛力拎黎回帶

如果知道係我嘅話 勿相認，更加唔好fwd個post俾佢哋睇到 ，我對個女仔已經冇晒感覺，我唔想冇咗呢個好朋友

點解

fwd先可以點醒你 唔係你浪費多3年

冇感覺就唔會最尾打我_你啦

你同世界上好多人一樣 都係觀眾 主角冇你份架啦

你又知_係點解

應快活像個公廁

冷靜D照下鏡, 睇下自己個樣, 同埋睇下你本銀行存摺有幾多錢先啦

世界好公平

如果人人都心想事成

會天下大亂

世上總要有你D咁既廢人

你最戇居就係扮大方繼續做佢普通朋友
一次交流就一次傷害
你咁樣點企番起身？

唔好扮偉人扮情聖啦
有條件嘅人同時多過一個人鍾意係好平常
「爭輸」有幾奇
機會一街都係
唔好覺得自己為對方而生先得㗎
到你第日溝到女就知今日幾幼稚同浪費時間

係咪仲讀緊書？
係就盡早喺校園識番個女朋友
到第日出到社會做嘢
你啲對手就唔單單係呢啲「運動健將」
到時同人爭？我肯定你仲沮喪百倍

加油啦

條女可能一早睇中獨食男啦
個教練又係, 半場換走樓主, 要人喺場邊睇人showtime, 攪到好似就係場波輸咗個女神

若有無奈 只有用新的愛情來做替代

球場上果part我明你既巴打
就算贏左冠軍都無親手打反嚟果種感覺
明明以自己能力可以做到更多

Btw以後唔踢波同女神果樣我就不以置評

點解條女唔係一齊行去慶祝而係途中先見到佢
因為佢跟本冇睇你踢波

終於有人明我嘅感受，我求先就係咁俾人屌我屎波同唔尊重隊友，根本就唔明我點解唔開心

樓主俾人講完又要駁，你係有料就同咗女神一齊啦

運動健將嗰度笑咗，佢踢嘅風格真係以為自己係尼馬

睇你啲留言就覺得
根本唔係場波問題
而係你嘅性格要女仔對你有興趣 應該仲有啲距離

未試過
初戀就係我老婆 嗰陣冇男仔係我對手

多謝你，俾人理解嘅感受真係好，當時對住全隊只可以強顏歡笑，扮開心真係幾屈住屈住，仲要望住女神咁樣做，真係差啲喊出嚟

介唔介意講下，我都覺得我嘅性格係怪

威

對女仔黎講一場波踢成點真係wfc
係得你先緊張到打成大段字講場波，點睇都係本來就freind zone左你而又ok條友啦

鍾意踢波就踢返啦，女你已經冇，唔好9唔答8咁連興趣都冇埋

其實我會想畀呢個post佢睇到，但又好驚佢知道係我

安達充漫畫情節

但我覺得呢
如果你女神單單因爲條友好波就主動獻身既話
咁佢都係花痴一個姐
所以呢場波都應該係佢地既紅線
我覺得佢地兩個應該一早就有交流 對對方都有意思
所以巴打唔洗咁介懷場波

你對佢既緊張唔單止累你輸左場波 輸左女神 仲輸埋自己 最大鑊係 你到今時今日都未撚識醒

我好想比佢知我當時係咁諗，我唔想自己嘅感覺付出咗之後都冇人知

姐係點

痴線 無啦啦話人臭雞 人地除左唔中意你之外又無做錯野

我都覺，好容易因為小事一蹶不振

我明，但有時真係唔能夠咁容易控制自己嘅感受

點解你會覺得我未醒

加油啦樓主 睇你講野有文有路 對於追求目標又肯付出 好過好多金鐘連登仔 不過唔好再等條女神喇 正如上面好多人咁講 可能一路都係你一箱情願 無謂白費心機

呢句嘢唔係我講架，你唔好咬埋我啊

以前既女神？ 咪又跟屋企有錢仔走，明明friend都唔算

上面話女神根本一早就鐘意果d唔同意

中學生大把人因為個女仔一笑 個男仔射波好型果下鐘意左

所以的確有可能係果個男仔一人反勝而愛上

點解你覺得我講嘢有文有路嘅，聽完有啲開心添

條友咪同你一樣

佢係我最好嘅朋友

呢個真係冇人知，但我覺得因為呢件事而對佢有好感真係唔出奇，至少有我呢個咁好嘅對比

屌十幾年前 讀緊中三 仆街女神周圍關心人 養埋成班兵仔 我係其中一個 最後比條餐廳太子仔 白滑靚仔溝撚左 有一日返黎喊到豬頭 聽聞佢地有成班去南丫島玩 可能比人中出即飛 btw條友又真係高富帥 個時無呢個詞 而家諗返都覺 點解有人食女神 我地就做兵仔

基因真係好重要

lm

麻煩真係唔好forward

幾好睇

樓主好慘，但呢個世界係咁，有時唔係你努力就有回報

乜你咁架

球場上方面我都可以分享吓自己經驗
中學最後果場學界 同上年冠軍一直咬得好緊
隊友個個都發揮得好好 好carry 得我一個唔知做緊乜 但個結局同你有少少唔到 去到最後一球 我把握唔到 最後輸一分 但我一直都無諗過放棄打波 如果單單因爲一件事放棄經營左咁多年既野 咁你就真係輸左 所以不如pick up反足球啦

至於你女神 中意邊個係你自由 就算佢結左婚你都可以繼續中意 我都仲中意緊一個無可能既女仔 只要個女仔幸福我相信你都會開心 btw有得繼續聯絡經已好心足

呢個認同，因為一定有人努力過你

樓主知就好 但你點解仲賴場波打得唔好

我地3個fd底，初中同班，鐘意同一條女。我同A就讀書人但屋企公屋。B就屋企有城買2間屋打通

B同條女初中唔同圈子，高中唔同班。A就一直同班到grad，仲成日玩。中六唔知點解B就食左

事後我對條冇曬興趣，A同B差小小絕交

唔係，而係天份問題
仲有條女係鍾意你既，你做乜佢都鍾意

莫道你在選擇人 人若能選擇你 公平 原沒半點偏心

sorry，我真係有少少想block咗你

到而家我都同自己講我淨係當佢係好朋友

其他人仲以為係ab之爭，點知原來有個c自動棄權

巴打

係呀

咁真係你踢波廢

情節可以拍電影

好短咋喎

認真分享下
十四歲個年識左個姐姐 大我兩年
第一眼見到佢已經好鐘意佢
記得個陣佢有個男朋友，事後先知原來唔係咁好感情
兩年後佢地分左手，我表左一次白，衰左
佢嫌我細過佢，唔夠成熟
唔緊要，我同我自己講我一定會等

又再兩年，有個大大隻隻既男仔溝佢，而個男仔都知道我既存在
我一直覺得自己等左咁多年，一定會用誠意打動到姐姐
直至有一日個男仔text 我(個陣未有whatsapp )
叫我唔好再咁接近佢女朋友，佢話佢唔鍾意佢女朋友同其他異性咁close

咁我就去CU 搵女神問佢咩事，點知佢都話不如唔好再聯絡，佢話佢好愛佢而家既男朋友，然後個大大隻隻既男仔就一副勝利者嘅姿態拖住條女望住我，我呢世都唔會唔記得佢個副死仆街既嘴臉，因為個陣我已經鐘意左女神六年
由中三到A-Level , 再入大學，我個心都係得佢一個

最後梗係比人中出即飛左啦，女神之後都比幾個唔同既男仔中出即飛左，而家搵左個毒撚埋單，三年前結左婚啦
而家都有一個我好愛，而佢都好愛我既老婆

但係到而家，我都仲係好鐘意佢。好想同你講，如果有一日你會揀我，我或者可以咩都唔要

mv就話姐

我冇野，因為我同B同班，成日上屋企個隻，佢同條女有冇交流我知。 我都知玩唔贏，最後都睇清條女為人。

上到u住hall遇到個真係好女仔，A就仲A緊

有啲嘢講出嚟係會死人；愛若難以放進手裡，何不將這雙手放進心裡

毒撚最大既迷思就係
自己會溝到女
本來就唔係你既
談何搶
做到好朋友咪幾好
做人要知足
毒撚尤甚

又真係既 明知有幾條仔想溝自己條女 當你屌條女個陣真係越過癮 有幾作賤得咁作賤咁屌 下下大力隊落去 wfc the loser
我細個溝過條女就係咁 事後仲要笑個幾條仔 年少無知

英雄所見樂瞳

阿女神有冇帶腦出街, 係咁俾人中出即飛嘅?

笑死 啲人成日以為無對手佢就一定可以溝到

死仆街

駛唔駛咁講嘢

細個真係會咁 尤其自己唔係有錢仔 就想係另一方面贏其他人

有無機會搵返佢哋講對唔住

槍乜撚野走，本身就唔屬於你既

關場波撚事咩

人若變記憶便迷人 情令眼淺了便情深

你女神個處好緊好正
而家連後面都俾我開發埋
等我玩夠你再食二手啦

ok

神你老未 有錢你叫佢係你面前唔着杉扮狗都得呀

十一頁都屌鳩樓主做乜

btw不是味兒小學已經學，作文會用到，冇乜問題
真心呢個old school到大陸都唔會有人用

有啲人覺得too long don’t read
我簡單總結下

一開始樓主有場比賽女神黎睇 佢懶勁搏表現點知柒左累全隊
比人換左落黎之後佢個friend 救場反贏埋
然後女神覺得佢friend 好charm 然後無耐一齊埋
據樓主所講 之後無狗衝女神

由一開始你既價值定左係踼波勁上面 你已經輸左
因為你個friend 仲勁
你係就發掘更多既價值比人睇到 一係就再努力更多

屌 我都試過做A 明明溝緊條女全世界都知 因我溝女會好似狗公咁 周圍揚 (個時未拍過拖驚比人搶) 我明明晚晚同條女傾3 4個鐘電話 屌你又一日就有人同我講條女同b拖手 我仲火遮眼去屌b 最後明知無機 就唯有死死氣扮大方話你要溝同我聲 我又唔會同你爭 (可能人地心諗你都爭唔撚贏收皮啦)

連登仔樣踢到C朗咁出神入化都唔掂啦

咩都唔要？你老婆？

巴打 好彩有你咋

笑咗

食屎啦屌你 你當你老婆係乜 水泡？

btw我自己都有試過呢d經驗，
仲要係佢個ex同時係我當時兄弟返嚟截糊

不過之後都明白，唔叫搶走，因為一開始就冇屬於過我呢d柒頭

比個機會佢兜啦 唔通話自己毒撚咁款學人溝女咩

笑死
變咗成個post恥笑樓主

好唔開心呀

救命 樓主仲要扮情聖打曬歌詞叫春
sorry 我真係忍唔住想笑你

同女神同成班同學開緊party
本來打算party完咗同女神表白
中途入廁所諗住練定一陣用粒糖同女神表白既情節個陣點知突然間跳電
出返去啪電制個陣見女神俾個mk仔咀緊

block咗你個女權傻閪，原本對住你都好聲好氣，bye

日日比人狂屌
比埋班仔d fd輪

根本個女仔係黎支持個男仔，冇理過樓豬存在

唔會的 條仔好錫佢

冇人知

準備講結婚唔係最鐘意果個

連登仔憎我係正常 因為我成日講中連登仔唔敢面對既事實

如果你靚仔，就算你幫對面入波，女神都會話你勁，放心啦唔關你屎波事

如果樓主係一個靚仔...

瀟灑d
男人老狗咁樣好撚核突

人地好波過你無計
動物世界邊個好打都係爭贏條女

_=屌？

算吧啦樓主,
有d野唔係你始終唔係你......
睇開d啦,
下個會更好.......

不如換另一種角度
一 你唔苦練更廢 輸更多
二 球隊無因你輸波 無人怪你
三 毋須表白 無痛失好友
四 你隊友亦非賤男 郎才女貌 合襯
五 十年後無人記得你失誤 只記得你隊友入波 但你可以周圍同人講你係冠軍

講真世界好大

每個小毒男都以為中學女神係唯一

你過十年之後 食下女屌過閪就發現
以前d 咩女神都係因為目光太短

咁講啦，如果個女神係鍾意你，你踢到成pat屎咁佢真會走黎痴實你啦

我覺得呢d唔算你女神比人搶走囉，我唔知你有冇講過你個隊友聽鍾意女神啦，但係愛情呢d公平競爭黎，你輸左就認命啦好心

你依家仲係唔認命唔識放低，証明你好大極有限啦

如果你依家仲後生 就下一個啦
留意下身邊有冇啲女仔成日走來了你傾計果啲
自己既好要用係啱既人身上
祝你有個好姻緣

如果對你有興趣
你屎波都會關心你

下原來你中意xx晴㗎
你算啦 佢男友型你咁多
你唔講 我地以為你gay 成日同佢一齊

女神：全世界得返你一個男人都唔會揀你，寧願變les

有人約就食屎啦

你係邊個

技不如人有咩計？

得一兩次咁大把

係咁重覆話自己已經對住女神無FEEL
收皮啦
如果你真係無晒FEEL 唔會開依個POST
亦都唔會想佢見到依個POST 比佢知道你當時既諗法

講真 如果比佢見到依個POST 你地可能連朋友都唔會再係
當然依個方向仲好 一刀兩斷 你唔洗再見到佢 自然會容易D move on
我建議你直接fwd比佢睇仲好

就算你同你隊友角色調轉
結果都係一樣
條女會去安慰條友唔係同你慶祝
你根本就諗錯隔離

條女鍾意果個都唔撚係你

想我死 難為大家都係是絲派

你既經歷我曾幾何時都經歷過
亦都有你依種ON9諗法諗住比佢知道咩我自己當時諗法
但當見住佢換左幾次男朋友 而佢男朋友身世越黎越好
就覺得自己當年就算點努力都係bullshit
盡早move on 放低好過啦

BTW 我係YUKI派

本來就唔屬於你, 咩搶走

又唔係溝緊
又唔係一齊緊
搶

咩叫好不是味兒
咩叫tldr
完全聽唔明d支那用語

同埋想同你講

扭全場, 入唔到波, 叫獨
扭全場, 入波, 叫型到仆街, 英雄

你連識英雄重英雄rp樣野都唔識, 好打有閒, 抵你無女

不過佢好女仔嚟

仲話係比人搶走

樓主同個女仔有冇曖昧過架
就咁睇似係佢一直唔覺得同你有可能
人地男朋友都信任你 係咪因為佢都好清楚唔會比你「乘人之危」倒啊

梗係搶佢番來啦

有次約左個女神上房，差唔到傾好個陣，佢話有個男人加500即刻約，咁就比人搶走了

個四眼仔係大庭廣眾當住我面同我女神唱情花開
唱到跳埋舞 拖埋手 爭D打埋茄輪
屌佢老味戇鳩鳩
睇撚到我七孔流血

有，佢都知我鍾意過佢

會唔會本黎就唔係黎睇你踢波

渣ga

如果係真都幾搞笑

好女仔就唔會明知你鐘意過佢仲會搵你傾心事啦
醒下啦仆街

我哋而家係好朋友，雙方都當大家係好朋友，ok?

你以為你一個扭人地11個再怒射破網
條女就會跟你？

咁快有人相認

你問心果句
如果有一日佢話鐘意你 你係咪會即刻鳩衝同佢一齊
如果會 姐係你根本未放低
如果唔會 恭喜你 你真係一位好好既朋友

冇心讀書，其他科目就一年多一粒星
邊間唔自爆

唔好推啊 萬事好商量，pm ok?

其實唔係條友搶佢女神
係佢女神主動要求合照

唔靚仔 宜家120kg

「咁行緊去商場嘅途中，突然望到有個熟悉嘅身影跑過嚟，原來係女神，咁果時望到佢個心都甜咗一甜，佢睇人眉頭眼額好叻，佢一定係跑過嚟鼓勵番我，叫我唔好因為咁而唔開心。但最後佢冇跑過嚟，反而係跑去條友面前話佢好犀利，又話要同佢合照。」

如果調轉你係入波嗰個，
結局就會係佢跑過嚟鼓勵番佢，叫佢唔好因為咁而唔開心
而最後結局都係 佢哋兩個肩並肩有講有笑咁樣走咗去

做野有d婆媽 成日比人屌佢似男仔

完美演繹

樓主學野啦

中學果陣表白，佢同我講鍾意我某個fd(唔算太熟，普通同級朋友)
果陣我都覺得係條友搶走左，佢仲要肥過我，總之諗黎諗去都唔明點解唔揀我，覺得唔甘心

但大個左就明，我根本無擁有過，又點算比人搶走？
後來見有fd帽左（另一個人，唔關以上講既事），我先明，我連比人搶既資格都無，始終孤獨一人

抵啦 咁廢仲想同女神拍拖

根本唔關你踢波事，佢一開始就係鍾意另一個
你估啲女仔真係會因為你踢波勁即刻冧你咩

Cls又有咁巧合既
搞到我以為我自己開post

梳lor

分享下

未同你個post差唔多囖
不過唔係踢學界，係踢friendly

都未擁有何來搶

把自己看得那麼高
1)女神根本唔鐘意你，你入十球都無用。
2)女神唔係睇你踢波先黎
3)你無比人搶，你無擁有過。
4)你樣衰，無長處，係人地唔簡你。

你同班八婆有乜分別。。啲八婆暗戀嗰條仔一出pool就好鐘意話條仔個女朋友搶咗佢條仔，走去唱尻人，真係好柒

搶咩走姐

本身都唔係你架啦

無錯

姐係點 我想改

樓主咁撚自我中心 從來唔識企係人地角度諗野 抵你成世溝唔到女
Btw其實好多毒撚都係咁

我屌你真係on99...

自已練咗波就要鍾意你，咁個撚個就係睇球技，啲女俾c朗美斯溝曬喇。

又唔見女神鍾意追平個條友，你咪撚on9喇

愛乜鳩一個人 懶係偉大
明明係見人靚/可愛少少就想溝人
你有乜資格話愛佢
你好了解佢? 你可以包容佢既缺點? 你會對佢不離不棄?
你個人咁自我中心同幼稚真係好懷疑你做唔做以上既野

向好個面睇
朋友一世

好朋友可以一世

男女朋友未必得

1. 咁多人喺到比咗有用意見你，就話改唔到，唔想放手。

2. 又想條女睇到依個post，知道自已為佢做幾多幾多。

3. 仲要借啲意串人獨到pk(明明人地幫你嬴咗場波）

根本你個人就鍾意將自已做過嘅嘢無限放大，然後就要人明白，從你個角度諗。你睇人唔順眼就心底話人。

條女唔同你拍拖都係好事

小兄弟，如果你覺得一場波輸左個女神，且之後唔再踢波，咁我覺得你侮辱左你個女神，你隊友，同足球。咁代表左你認為女人諗野好膚淺，代表你浪費左同你一齊練波嘅兄弟嘅時間，代表你只覺得足球係溝女嘅工具，你唔再踢波係啱嘅。

你有無諗過女人點睇男人？最起碼好多女人會睇唔起半途放棄嘅男人，你覺得你係唔係？女人睇男人會睇好多樣野，絕對比男人睇女人複雜好多。

我唔係叫你唔好放棄女神，有啲野係整定，但振作起黎保持返一個男人應有嘅形象係佢心中足矣。女人係冧你嘅不用強求，唔冧你嘅做牛做馬都無用。可能對住啲內向女仔努力係有助力，但話得係女神就應該會見多識廣，大把男仔痴埋黎比佢比較選擇，可能有啲會鐘意靚仔，有啲會鐘意好人，有啲會鐘意條仔有錢，可能有好多種原因，又可能乜原因都無，純粹係right place right time，你永遠唔會知，所以無得講，無得強求，唔好再鑽牛角尖喇。保持返正面形象正面思想，雖然唔可以保證啲乜野，但正面嘅人一般都會比較好運👍🏻

多謝巴打，講得幾好

踢返波啦,唔係仲咁後悔

多謝你嘅意見

事出必有因
你估真係無事無幹影張相啲旁人就會起哄咩
再者 你估平時同你傾下計 黎睇波就一定為你架咩 如果佢係為你而黎睇 最後佢都會搵你影相安慰你而唔係咁樣發展 一係佢就係bitch
同埋 你女神從來都只係你女神 你有過啲咩令你覺得佢本身係應該屬於你？無既話 何來搶走？

都三年啦 係改既一早就改到

我屌你

毒撚唔好咁大自信，其實女神睇唔上你。
同你做朋友因為逾樣衰就逾純友誼。

機會只留比有機會既人，唔系你既點都唔會系，放棄重新開始算啦，加油

可惜沒如果

sad

條傻閪仲係唔係度

最佳位置

唔關場波事

呢啲女神俾人搶走就無試過
但試過條女俾人搶(戴帽)
個時覺得要對得住自己「搶」返佢返黎
到後來先知佢同新仔happy 根本唔會so我
講乜「搶」
Btw 真係好痛既經歷黎...

經歷係慘 但絕對唔關你屎波事

入唔到就叫獨食 入到波就叫carry

就算你先係反超前嘅功臣，隊友係罪人，
條女咪一樣會安慰個隊友而唔會望你一眼。
你只係同佢條仔踢波嘅紙板，話知你識出哈雷彗星大S射球佢都唔會理你。

喺街睇到係我笑咗出黎。
人真係要有自知之明，
你當人地好朋友，人地冇當你係一回事。
你話當時你表現失準，個女仔走過黎安慰完你，
之後先表現出對MVP嘅興趣，
咁樣都仲可以話係一個好女仔，好朋友。
如果再加上面容姣好，身材苗條，
不失為女神稱號。
但其表現只能算係臭雞一隻！
當然單憑忽略so call好朋友嘅你，
並唔足以判斷佢係臭雞。
但人同人相處，係好易感覺到對方對自己有冇好感。
而一方面知道你對佢有感覺，
一方面又搵你傾訴感情問題，
只可以話佢想你keep住做兵，
所以俾你有「其實我都仲有機會」嘅感覺。
當然我覺得你未必聽得入耳，
因為單戀中嘅男人可以話係白癡。

臭雞論出現了

原來你咁鍾意我條女 早講嘛
我玩多排中出即飛咪俾你囉

多謝你嘅意見，但只可以話time zone 問題好複雜，好難直接講哂出嚟，只可以話佢冇當我係兵，佢亦都唔係臭雞，佢對男朋友好專一，可能我言辭之間令你有誤會，但佢到目前為止都係一個好女仔

因為我真係好怕啲人對件事冇詳細了解就信口開河，求其up求其吹

如果佢係真係鍾意咪會珍惜在意，唔鍾意咪當老馮

Sorly放過我好冇，唔好話俾佢知，我唔想破壞同佢嘅關係，念在一場隊友分上

個post終於沉

樓主淨係識得怨天尤人，將自己嘅失敗歸咎於人哋身上

條女由頭到尾都只當你朋友，係你on99自我貶低自己
擺低自己身分咪可以輕鬆啲囉
「自己天生唔夠人打得，淨係做到兵仔，係唔夠人爭㗎啦。女神都唔會正眼睇我。」

唔上進又太天真，你估溝女係靠球技靠外貌靠家底靠條件？
如果只係因為球技而拍拖，你估個女仔同你朋友真係可以拍到咁耐？
事實上就係佢哋兩個夾又肯為對方付出，決賽之前已經互相有好感

溝女靠嘅係性格，講緊你可唔可以喺個女仔需要嘅時候比到啲合適嘅嘢佢
拍拖就講求雙方同時要做到
乜嘢太好人所以溝唔到女，傻啦，女人係啲唔識滿足嘅生物，無論幾時你比幾多愛佢，佢都渴望更多
重點係你比佢嘅愛佢想唔想要

咩時間比佢、咩地點比佢、咩形式比佢，全部都要配合到，佢先會受落
唔切身處地考慮個女仔真正嘅渴求，淨係一味用你以為正確嘅方式對佢好，其實接收嘅人並唔會真正覺得你對佢好
所以你唔成功唔係你太好人，唔係你條件太唔討好，唔係個女仔太臭雞收兵，係因為你唔夠了解佢

如果你仲抱住細路仔搶唔到玩具嘅鬥氣心態，覺得仆街先至溝到女，樓主祝你好運

希望樓主咁大個仔，可以唔好再咁自我中心
有好多嘢與其怪責其他人、追究過去，不如時刻反省做好自己，著重現在同將來
唔好再咁兒戲自困喺所謂陰影當中

叫春同圍爐真係無用，人要長大，就算幾痛幾殘忍都好
最實際樓主你絕對應該搵番現實好友屌醒你
真正嘅朋友唔會忍心縱容你叫春，由得你被時間拋棄
好兄弟係會唔嫌棄你蠢，不斷咁屌你恥笑你陪伴你，直到你走番出嚟

仲有樓上已經有巴打提過，樓主細個果陣真係唔識尊重隊友同埋場波
你真係對足球本身重燃熱情，先好再番去打波啦
打波係應該為自己、為隊友、為快樂，而唔係為一刻嘅虛榮與喝采，亦唔應該係為溝女

唔知咩係臭雞論，
我提出兩個論點：
1.條女並冇當樓主好朋友。
2.條女唔係咩好人，俾假希望樓主，收佢兵係臭雞。
兩個論點都有其論據，
如有異議，何不根據論點和論據作出反駁？
一句「臭雞論出現了」算係咩？歸類法？
咁你見人鼓勵樓主追條女，就講「乘虛而入論出現了」？
叫樓主放棄，就講「悲觀論出現了」？
如果係咁的話，你真係好無聊。
因為你唔係討論，而只係分類之後覆述返出黎。
當然你可能覺臭雞一詞令同為一個整體嘅女性受到侮辱，
但明顯呢個只係一個針對個人行為的推論，
如果你因為覺得受到冒犯先作出如此無聊的回覆，
本人深表遺憾及抱歉，
但並不能作為更改本人推論的理由。

咁長，多謝先，依家睇

等陣先，係咪個女權嚟?

要詳細了解一件事，
起碼需要得到你本人、其他當事人同旁觀者嘅論述先會足夠全面，
而喺呢度都只可以聽到你一家之言，
你希望邊個可以「詳細了解」之後唔「信口開河」？
我嘅論點只可以亦只可能根據你所講嘅內容所得出，
可能你聽落覺得難聽，
但呢個係我站在你立場睇完你論述後得出嘅看法，
至於信不信就是閣下嘅問題了。

多謝你呀絲打，如果你咁樣講我可能會以理解啲，因為其他人淨係一味屌我，我淨係唔開心都嚟唔切，好多謝你，不過你估我想上連登叫春架咩，我現實上唯一嘅交心朋友就係佢，我可以點搵人傾姐，好多謝你用咗咁長時間去打呢篇嘢教導返我，真心多謝你，我會睇多幾次

我好多謝你嘅留言，你個留言唯一嗰個正評其實係我備，我唔係話緊你信口開河，我係話上面好多其他人都係咁，你嘅言論、推論大部分都合理，只不過你忽略咗喺證據嘅先後同時間問題，但我聽得出你嘅留言係善意嘅，只可以話我好多嘢都未交代得清楚，先會令你有所誤會，我可以同你講，佢肯定，肯定唔係收緊我兵，但至於佢係咪都當我係最好嘅朋友，經過今日，我都唔係好清楚

條女知咗啦？

我都明連登仔講嘢係mean係harsh係難入口，之但係大家都係講真心話，which is非常難能可貴，因為現實中普通朋友好多都你死你事，唔會嘥氣屌你
不過點都好，個個都係跌跌撞撞一路成長，大家都有柒過嘅時候，一味屌人on9又係無意思嘅，如果花多少少時間可以點醒人我唔介意打多啲字
玉不琢不成器，希望你可以喺巴絲嘅辛辣言語中得到啲insight去改善自己，加油
如果你現實真係少機會聽真心說話嘅，你咪多啲上嚟虛心請教巴絲囉
態度好啲，一定大把人回你
連登有愛，香港有愛

據我所知唔係，只係我自己反思返，自己真係未去到佢其他好朋友嘅程度

只可以，真係好人嘅巴絲真係碩果僅存，多謝你

唔洗，你覺得受落我都開心

你問女神呢個問題 你真係on9到極點

你點解會覺得自己成功
有冇試過打電話叫佢起身同share一支野飲先

有啊 我有呀 我有呀

唔係諗住撚我下話，佢攬過我添呀

多定少先

睇埋上一個留言啦 叻唔切

其實我都有 依架做埋我條女

咁you win lor

柒頭

聽吓歌先

講真 睇完篇野 完全唔覺你有機會
大部份都喺你自己幻想
乜你認為做反勝功臣mvp 條女就即刻對你有興趣？
即喺如果你喺功臣 就會飛埋黎同你合照？幾幼稚先會咁樣諗
好明顯條女一早對你fd有好感啦 乜撚合照只喺藉口接近啫
好簡單 如果換轉你fd換出 你做主角 你覺得啊女神會同你興祝定過走去安慰你個fd？

其實最終結局可能都喺無變
為咗咁而放棄自己最鐘意嘅嘢 可惜可惜
醒吓啦

多謝

你又知冇人會珍惜？

我會放棄咁嘅諗法，東家唔打打西家，一定會有人愛我嘅，只係佢都會一直係我心目中好重要嘅地位

女神咋 唔係女朋友 你冷靜啲先啦

我好想要ceci阿

我都係咁諗.

無得估嘅呢啲

得罪講句 睇完成個post同樓主啲回應就覺得個女仔好彩冇鐘意你

我呢家女朋友就係知我對佢好好 所以我地大家都珍惜大家

咁咪好

大家咁話

表現失準同鍾唔鍾意你係冇關係

樓主 呢條女現階段冇咩可能 但宜家你可以鍛練下自己 你宜家咁機會嚟到都只會係令佢白白流走 條女係你嘅你好快就會知嫁喇 人哋冇搶到你嘢

仲有 溝女真係一字記之曰：快

唔信可以慢慢等 終有一日有機會做埋單嗰個

當係個回憶啦，下次又有心上人就要努力啦

我都希望佢可以幸福，佢同佢現任長長久久就好了，至於如非必要，我都唔想做埋單嗰個，我同佢做好朋友已經夠

多謝巴打

機會意思指下一個女仔 呢個當佢朋友算啦 如果你仲係潛船就唔好交往喇

心態決定境界 憤憤不平唔係唔得 但係會影響你嘅命運咁解姐

多謝你 但我只係得佢一個交心朋友

時間青春有限 請小心投資 希望你可以及早抽身

你係咪真係許廷鏗

如果係嘅我會鐘意你啲歌

從來都冇定邊一個係女神
冇經歷

唔好經歷

多數想追嘅就追到

你就好

你咁頹對件事都冇幫助

我知道 只可以話係性格使之然

入埋聖人mode 就訓 今日咁多位善意提醒嘅巴絲

又話想個POST沉 唔比條女有機會見到
但又逐個回覆都覆 推返上黎

真係唔知你想點

好青春

假膠黎講樓主算有誠意

我自己經歷，會好長。

果陣讀緊U玩ocamp 識左個女仔，
好男仔頭，好爛口，之後好快frd左。
佢本身有男朋友，果個我都識，
但隔左一排個男仔有第二個，飛左個女仔
之後作為佢最好既男仔朋友（佢讀女校出身）。
係佢身邊鼓勵佢啦當然，果陣完全無感覺，
淨係當佢係好好既朋友，
咁好快個女仔就識左個新男朋友，
亦都因為太衝動一齊無了解對方而分手。
見到佢連續俾人飛兩次，唔知係出於同情定日久生情，開始鍾意個女仔，
開始對攻 希望可以照顧佢 。
本身已經好有默契，大家講既野鍾意既野都好似，直情覺得佢係我命中注定既。

有表白過，有做過好多野去追佢，佢想人陪，我馬上出現。想做咩就陪佢做咩。
但個女仔一直話連續受兩次傷，走唔出，唔想拍拖住，咁果陣我又真係信左，就陪住佢慢慢recover 。
之後成班frd去旅行，
個女仔 + 好快同佢一齊又好快分開果個男仔都有去。
去7日旅行，第一日晚佢地就復合， 原來唔想拍拖係唔想同我拍拖。7日旅行，每日都好辛苦，見佢地好甜蜜，無人知我同個女仔既野，無人可以講，好難受 。
去到中間有個景點好出名 專俾情侶影相。 個男仔走埋黎拎部相機叫我幫佢地影相 個女仔拍佢隻手，示意唔好搵我影，個男仔重問：「做咩姐佢無野既。」果刻，我先明白，依件事由頭到尾都係三個人既事，唔係我同個女仔之間既事，而我只係佢地復合中途既話題，一個令個男仔對佢上心既誘因。
我果刻灰到極點，但又要扮無野，唔想影響成個trip，唔想影響其他人。成個旅程戴住假面具，強顏歡笑。
番到香港馬上wtsapp屌鳩個女仔，唔係屌佢唔同我一齊，而係點解會將我同佢既事同個男仔講，如果你當我朋友，點解要係個旅行既第一日就復合，復合得咁高調，而第一時間就同我講。
如是者，一直斷斷續續同個女仔聯繫，由每日不間斷wtsapp同一星期幾個msg，由每日都見到朋友間聚會先會見面。

過左半年後，突然個女仔同我講話同個男仔淡左，鍾意左我，話會盡快同個男仔分手同我一齊。我好乞衣咁話好，等佢，等左咁耐終於修成正果，好開心，好似中左六合彩頭獎咁。過左一星期情侶既生活好sweet好sweet咁過。
到佢同個男仔分手果日，我信個女仔有能力處理到，亦相信我係佢心中既位置，由佢自己去處理。結果，無分到手，原因係個女仔覺得個男仔好慘，身邊無朋友，無左佢唔得，唔知點過。而我有好多frd，無左佢都過到。WTF，我馬上屌哂老母，R撚爆頭，一直而黎我做緊咩，果刻我sad到仆街，差d想死，期望越大失望越大真係無講錯。
過左幾年既依家，佢兩個一直離離合合，成班frd都一直會見面會一齊玩，我都完全放低哂。其實好多人好多事，依一刻覺得幾刻骨銘心都好幾放唔低，時間會沖淡一切，只要你明白有d野係你既始終都係你既，唔係就點都唔係，嘗試過努力過去追求，成功固然開心，失敗總有原因，一直介懷都唔會令時光倒流，失敗變成功。

可以點追

好開心你放低咗，希望你都會識到個你鍾意亦鍾意你嘅人

我而家覺得就算佢真係知，都無咩大不了啦

整返個抵抗失戀沖喜套餐

見你咁慘
俾埋link你

朱茵

呢套邊有朱茵

中學個陣有個女神好正 個陣怕羞仔冇去馬
點知有人見到佢同個mk 仔錫緊 仲要搓波錫
Sad 到心埋 前排見到佢 老左幾多 已經唔係我女神喇 屌！

幫佢埋單

還我女神

去馬啦

冇呀 個陣我都有女朋友了

我意思係不如你教下我當時可以講咩

sor9ly 笑左

仆街

where are 一人一個?